\documentclass[11pt, a4paper]{moderncv}
\moderncvtheme[blue]{classic}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{CJKutf8}
\usepackage[scale=0.85]{geometry}
\setlength{\hintscolumnwidth}{3cm}
\firstname{吴}
\familyname{佳钦}
%\title{软件研发工程师, 应用工程师, 软件测试工程师}                     
\mobile{134-8224-8154}
\email{ jiaqin.wu.zh@gmail.com}
%\quote{目标职位: 软件研发工程师, 应用工程师, 软件测试工程师.}


\begin{document}
\begin{CJK}{UTF8}{gkai}       
\maketitle

\section{基本信息}
\cvlistdoubleitem{出生年月: 1986.12.}{性别: 男.}
\cvlistdoubleitem{硬件研发一年, 软件开发三年.}{可用日语, 英语工作.}
%\cvlistdoubleitem{乐于学习, 乐于分享交流.}{}

\section{工作经历}
\cventry{2010.12 -- 至今}{软件工程师}{加微通信技术 (上海) 有限公司}{}{}{提供通信领域微波回程传输解决方案.
\begin{itemize}%
\item 操作系统的维护和调试, 涉及的操作系统包括VxWorks, QNX, Linux等.
\item 移植操作系统组件接口, 保持各操作系统平台一致性.
\item 移植Net-Snmp为Linux系统添加简单网络管理协议 (SNMP) 支持.
\item 移植并维护管理信息库 (MIB) , 实现增删查改操作, 支持重启备份和恢复, 支持TRAP.
\item 维护各项目和各组件的Makefile.
\item 为Linux系统增加vsftp, openssh, lighttpd等等组件.
\item 统计CPU负荷, 内存负荷, 吞吐量等信息, 生成xml文件; 改写tinyxml提高写文件性能.
\item 改写Linux用户态密码管理和验证.
\end{itemize}}


\cventry{2009.4 --  2010.9}{硬件工程师}{博威科技深圳有限公司上海数字研发中心}{}{}{主要进行GSM可控增益直放站数字部分研发.
\begin{itemize}%
\item 赛灵斯(Xilinx)公司的MicroBlaze软核微控制器, 闪存, 串口, SPI总线等的硬件调试.
\item 时钟芯片, 数模转换和模数转换芯片的调试.
\item 数字上下变频的SPI内存访问控制接口的编写和调试.
\item 串行并行转换接口(SERDES), MDIO接口的测试.
\end{itemize}}


\section{教育培训}
\cventry{2008.7 -- 2009.3}{研修生}{株式会社フルキャストテクノロジ}{}{}{日本职业培训和工作派遣.
\begin{itemize}%
\item 嵌入式软件开发.
\begin{itemize}
\item ARM体系结构.
\item Linux系统.
\item 驱动开发调试.
\item 交叉编译.
\end{itemize}
\item 日语.
\begin{itemize}
\item 听说读写训练.
\item 通过日语能力考试 (JLPT) 二级.
\end{itemize}
\end{itemize}}

\cventry{2004.9-- 2008.6}{信息科学与技术学院通信工程专业}{东华大学}{}{}{{}
\begin{itemize}
\item 通过大学英语六级 (CET-6) .
\item 2007年Sony杯大学生电子设计竞赛上海赛区二等奖.
\end{itemize}}


\section{专业技能}
\cvline{熟悉的语言}{C.}
\cvline{了解的语言}{C++, ML, Python, Ruby.}
\cvline{熟悉的工具}{Linux, VxWorks, Vim.}
\cvline{其它}{数据库原理和实现.}

\clearpage
\end{CJK}
\end{document}
